sit up練唔到腹肌???

如題
有冇健身友解答

試下sit down

練到頸肌

體脂高你練一萬下都唔會有野睇

體脂低你做十下正確既就已經出晒黎

點為之體脂高

sit up真係無用?

屌，唔係無用

係脂肪遮住晒d腹肌

所以如果你係肥既話，你可能練到腹肌好勁，但都會遮住晒睇唔到

而且situp練腹黎講的確唔係最好

仲好易整親tim